spotify歌係唔係有地區限制?

如題
好多歌都搵到播放清單但播唔到

Yes

更新咗之後係咪無咗download嗰list

yes
好多日本歌都聽唔到

佢點分到你咩地區？
同一首歌舊ac有
新ac 會搵唔到首歌

睇你ip地址
試過去歐遊多過14日，然後第15日spotify唔俾我用因爲我account地區係喺香港

真係好on9 想問kkbox有無呢個問題

其實都有
個時長居歐洲用唔到

唔明分黎做乜鳩

有地區版權

但我長期STAY 係HK都係咁

要轉vpn